★當年呢個吉利gif：止蝕是懦夫行為 又中

佢都back home

分分鐘遲d有賺

如果10蚊溝左

strong hold大法

2手20.4

呢幅gif真係睇一次笑一次

lm

坐幾年先返家鄉都值得吹奏？

好過#5

3年半者

家鄉 未放

滙豐 永遠坐

好想笑

呢個memes 好好笑
唔記得個source 係咩

尋日番家鄉放左
今日黎爆升
睇黎係我燈

巴打高抬貴手唔好高J

唔會再J啦
再J可能唔止坐3年